71夢已完

講真，你話我和理非又好乜都好，71依場夢係時候完
所以，下場夢係乜？
71依家除咗要幫義士避開啲狗嘅追捕，就係要開始諗部署下一步
全世界都知要票債票償，而無可否認嘅喺香港有一堆港豬係反勇武，71令依堆人嘅民意回潮
到底下一步行動係乜，先可以拎返依堆票，踢走好似何君堯嘅依啲垃圾

黎緊七七事變
作為愛國愛港一份子
應該要出黎悼念

勇武派口罩都唔戴，講到幾勇，最後咪走人。除左俾位人抹黑成件事，有咩幫到香港？